求救

有冇人制止下我 一唔開心就博晒老命食零食

加油食撚晒佢變到無人要嘅肥婆就啱啱好

已經無人要
係咪應該食多啲脂肪聖誕保暖

屌你老母留名

要呀，必須要咁做，想被愛必先自愛